連仔聽我地講做野了

限制左p牌仔出post

點？

即係佢一開始唔聽人講停注冊就錯啦

當時都銀髮入黎
唔好追究連仔啦
幫我地頂住保持連登
對得住大家

限制p牌出post